依家讀完建築碩士都要做麥麥送

雖然係幾年前，但實在太震撼

利申用緊電話，唔好話唔識cap圖

認真咩？ 點解會咁嘅？

個畢業生玩野啫
早幾年我填收入$5000

唔撚係掛 填個條友玩野咋？

樓主唔貼link

麥麥送外賣仔憑毅力完成建築碩士課程

2016打後有無人分享
要account
已grad 舊時都唔駛

唔比人地為興趣讀咩

似玩膠

有無2018

記得果時有人打黎問畢業之後我做緊咩
Office hour打黎，唔比人屌算佢好彩
我同佢講，唔係失緊業都唔會呢個時間仲係床啦，佢好似真係mark左我冇野做
(我工作係返下晝)

一畢業就有自己架車你班人有無啊？

咁你expect佢應該點？

記得Grad完打左九百幾次黎問做緊咩工
一直無聽佢電話真係咁想知每個人撈咩既咩

中大碩士?